有咩途徑可以識多啲仔？

總係遇著啲仆街
幾時先可以識返個好男仔
利申 ：唔想玩約炮apps

返教會囉

我

都係唔想玩交友app識人...
但同年紀嘅女仔好似個個都拍曬拖咁

收皮啦臭閪 出面打撚緊仗仲開埋啲膠po
返撚去大灣區識支那仔比支那撚屌啦臭雞
前世未撚見過男人咁

落club大把仔埋尼yo你

pm 我

等我保護你

係呢個時候仲開埋啲咁嘅on9 post

咪知點解你總係遇到扑街

發夢識

Grindr